【最新】 政府建議立法禁止 電子煙及加熱煙 下周於立法會首讀

為某些目的而管有？

普通煙又唔搞？

咩係某些目的，唔識law

真煙有三千幾種有害物質
電子煙入面得四，五種成份
全部有害俾盡都係四，五種
但政府話傷害性係一樣，所以要禁

「唔支持政府法案或構成港獨 」
民主公民黨：「支持支持～支持～」

真係比電子煙過關咪小左收入

Uber損害的士牌主利益所以要禁
電子煙損害煙商利益所以要禁
總之損害既得利益者嘅都要禁

環保撚點睇
起碼用少d火機窩

佢今次禁埋加熱煙
本身傳統煙商都有做

禁埋水煙呀笨

捲煙先係最主要收入來源
可以收電子煙皮嘅話加熱煙咪豪比佢

Philip Morris一直都想iqos可以係香港賣

點解唔禁傳統煙呀 臭撚到仆街喎

煙仔何想唔想先

美國個邊iqos好似都入緊大直路fad就批

我都覺得唔想d𡃁仔一夠十八歲就食煙,最好辦法一定係禁傳統香煙,只係俾食加熱煙
因為加熱煙機身唔平,同埋要維修,但係傳統香煙去七仔買包煙同火機就食到

收你班道友皮

可能係全球首個地方賣電子煙要坐監

傳統香煙為害仲大，點解唔一齊禁？

幾時禁埋煙

Vaping vs Fags

一係唔好禁，一係所有煙草類都禁
如果用危害小童青少年做理由嘅
大把野都危害，酒，咸書etc

最好笑只拎反對國家做根據，
新加坡可樂香口膠都禁你唔跟？
新加坡ｄ住屋政策咁好你唔學？

其實加熱煙係咪即係普通煙??
要加熱先食得.